面對九龍灣暴力事件的方法

可能有人覺得冒犯、借題發揮，但如果有習過武人士、健碩人士唔想還手的話可試試呢招